三個月後，歐洲一成人中毒，世界經濟會點

美國抗疫，歐洲佛系抗疫

咁人類係疫苗出現之前開唔開工好

做乜又開多次